[突發！] 豬場新聞被Facebook Del咗

日前收到 Facebook 通知，表示我地Page違反左 Facebook 社群規則，並將 Page 列為無法發佈狀態，豬場新聞除左即時提出申訴外，並即時電郵去信 Facebook香港及台灣公共政策總監表達申訴，希望解決問題。

最近 Admin 出嘅 Post 都係正常批判香港社會各事嘅 post，並沒有刻意挑戰 Facebook 規則底線，對於今次 Facebook 行為豬場新聞Admin表示十分失望，過往選舉上我們均有積極地展開不同嘅討論，甚至社會運動前線作出圖文直播。豬場新聞運作三年當中曾經被檢舉過一次，失去數千過Like，如今達到2萬6個Like之時，疑似受到大量惡意檢舉，引致 Facebook 錯誤地引發機制。

喺呢個言論自由受到各種挑戰嘅時代，豬場新聞不怕任何惡意打壓，望在 Facebook 呢個社交媒體戰場上為各位發聲。

共勉之
------
現今我地選擇開啟後備Page，希望當日有Like過我地嘅人重新Like返，我地暫時可以做嘅就係咁多。

幾時有人一齊report 時聞香港?

Report下啲支那page啦

呢條友奶習奶到痴左

朱克伯格條仆街一定唔會刪

條撚屌剩係識奶共架，其他乜都唔識